中學昅miss分享

嗰陣做錯嘢 俾人的咗入訓導室訓導 本來係一男一女 兩個訓導我 男嗰個訓訓下出咗去聽電話 淨返我同女嗰個喺房 個miss唔係話咩後生白淨皮膚好樣靚嗰啲 四五十路 皮膚比較黑 但勝在瘦底大波嗰陣佢係著住件冷外套 無拉埋 入面好似係件tee 類似v領嗰啲 唔知點講 總之露晒條波罅出嚟啦 唔好講咩四五十路嗰啲 正常男人都忍唔住望兩眼啦 嗰陣我仲要得十五六歲 好少見啲咁激嘅嘢 開頭都無為意個miss著到咁 阿sir出咗去半分鐘都無 我先留意到仲望到實一實 自己都唔為意 望咗幾秒 個miss就拉返埋件外套仲用個好嚴厲嘅眼神望實我 但其實開始點解要著到咁 又唔拉返埋件外套 係咪著俾阿sir睇
利申 無俾佢教過 唔知佢係咪平時都著到咁暴露

其實有樣野叫隔行

這是樓主：

圖?

屌

𥄫少啲野 ， 學識用標點符號先啦

中四五個陣 有個kong u學生黎實習教英文
幾靚女
學校好撚應風 有次同幾個男同學個走廊見到佢
迎面行過之後同時另轉頭望佢
咁岩個下佢俾風吹起左條裙
完完全全吹起左
見到哂成條底褲 仲要黑絲
底褲唔記得左咩色 好似係白色
到呢家仲有follow佢ig

細個有戴眼鏡 有次舅母整喊我想氹返我一嘢攬落嚟 正面好大力攬 大力到差啲壓爆我副眼鏡 我仲要嬲而家仲有咁嘅機會就好了

相啦屌你

想加ig

都係鏡仔放地下啲老套野啦

我入到黎...

外國大波miss叫我罰企
然後耷低頭望我張枱份worksheet
我居高臨下咁望落去
無bra E奶 lunch time即刻打咗個熱飛機

五十路都啱
樓豬以前讀男校？
咁多後生女唔𥄫𥄫個老女人

嗰陣個課室setting係
有張無擋板嘅老師枱喺課室中間
我坐喺老師枱前面嗰兩行
有時啲Miss坐喺到教書會翹腳/打開大髀咁坐
我會扮跌筆去𥄫

開心share
以前中學都有啲後生miss grad咗無耐 應該25 6歲 幾靚平時就扮到幾文靜 但有人有佢ig mk妹可惜無俾佢教過
有次oral小組討論 佢監考 我緊張到口窒窒 最尾fail咗

完全唔識呢啲嘢

香港會有miss敢露波罅返工?
烏低身走光就話姐

小學上堂默書
個miss坐喺張枱度睇住我地默
跟住枱底見到佢蹺腳
條裙唔算短，不過咁蹺一蹺都見到大脾位

後生？正
我嗰間啲外國miss又老又肥

呢d對於血氣方剛的後生仔
真係J成個禮拜都未出完火

無話啱 咁嗰陣得返我同佢喺房 面對面 15 6歲 咁大條波罅 俾著你都會望兩眼啦係咪啊

我屌撚哂你地老母 個個打千字文托柒咩 我要睇圖呀

去過外國交流
唔知係咪d miss比較wild
唔少改緊簿做野都除鞋 黑絲腳玩下鞋
V領見到溝已經唔難
又中門大開咁坐 無care將台下面係通風
扮跌野望過去 見到深藍色底褲仔
即刻去廁所出火

想像唔到個setting
不過
有無黑絲

有d 40幾歲可以好有女人味
呢d都正

可能佢覺得自己老無人會昅無所謂啦
佢教英文 老公都係外國人 應該都幾open
同埋嗰陣應該係間房無開風扇冷氣佢先拉開件外套 唔記得了

中女miss先正

求ig

大髀夠曬啦
Btw ching你小學就開始昅嘢

外國open 加上啲miss應該個個都淫底
應該收咗工走都走唔切返去同條仔
可能忍唔到直接喺課室同啲學生

小學已經會扮跌野

係啊 好吸引 其實我嗰個應該又未到五十路嘅 應該四十中/尾

你留返自己啦

黃子華
我眼神無咁猥瑣 我比較似係o嘴 愕然咁眼定定望住佢對波

有前途

Link呢

仲有幾次經歷嘅 陣間得閒再打

link 定老母

你搞到我喺條街硬晒

幼稚園成日偷睇老師裙底

我都廢時覆佢

成日俾幼稚園miss攬攬錫錫添

俾班主任嗌入房面對面睇佢玩腳，睇到我硬曬

玩腳有咩咁大不了要吹，班主任着果d婆仔鞋，周不時見佢除鞋俾對腳透下氣，有時見同我地熟，不自覺一路傾一路玩鞋，巴打未見過miss玩鞋

又嬲

miss真係男學生第一性幻想對像

好有征服感

你講到好似佢特登叫你入去玩腳俾你睇咁

我都廢時覆

係啊 青春期喺學校嘅時間最多 同miss又會近距離接觸

嗰陣又無征服感呢啲概念 不過我本身都幾鍾意姐姐同熟女 所以好多時miss真係幻想對象

我成日上緊堂硬曬濕曬啲miss仲要見我心不在焉就叫我起身答問題/罰企 搞到我次次都要扮綁鞋帶/櫃桶搵嘢等到軟返先

我成日睇佢地條腿同屎忽睇到硬晒

中學嗰陣有新加坡黎既實習miss
鬼鬼地 英文一流 應該廿幾歲
米六左右 唔瘦唔肥
但係我好鐘意thicc 嗰種 有前有後
教我英文
佢好鐘意罰人留堂
所以我成日借啲二failed test 或者唔交功課
留堂等佢教
我成日flirt佢讚佢靚好身材
佢都好惡咁鬧我
個樣好惡但把聲好温柔
因為我地係好似小班教學咁
英文分程度教 一班十幾人
我同另外兩個女仔英文都特別差
所以暑假既時候miss就叫我地去佢屋企補
補完兩個女仔走咗
我就搵藉口留低食飯
同miss飲咗兩杯
跟住就。。。第二朝佢就瞓喺我隔離

我又唔係佢心入面蟲，鬼知佢係咪特登玩，只係好多時見佢時，有時見佢喺教員室一路上網一路玩，我諗純粹係佢d壞習慣，不過個人三十路，對腳似四十路

遺憾係我比較遲熟 中學嗰陣唔識欣賞腿同屎忽

係真唔係啊？點解唔叫埋兩個女仔4p咁之後點 而家仲有無聯絡 有無相開心share

Btw你都幾厚面皮 留低食飯

對腳四十路都好j咩

個樣係我鍾意果type，有老公可以NTR額外加分

冇呀屌
我唔敢影呀
有ig不過我驚有同校喺度認得

冇興趣相比起個miss佢地比上下都不足
呢啲機會要自己爭取既
Feel到個miss對我有啲好感嫁麻

屌 屌都屌埋唔敢影相ig係咪public?分享下同校都唔會知你係邊個㗎喎 再唔係pm 我新手唔知有無得pm

你都無答我 有無後續

50路其實都幾正 起馬可以中岀
以前J開老師 有諗過WhatsApp 佢扑唔扑
不過淆底唔敢做

我嗰間50路啲miss無個正 不過嗰陣有個啲人話係剩女 應該無50 勁有肉地 但又唔係肥嗰種 有時會著緊身衫 對波同對大髀真係
Cls梗係唔好whatsapp 有record 佢追究你就仆街 梗係趁單獨嗰陣當面問 問完唔得都無嘢 不過正常都唔會敢膽問
Btw樣靚唔靚

剩女 堅正 以前試過一大班人問佢係咪處
有時着白色連身短裙加對高踭鞋 好有味道
好想捉佢入廁所

聽落好有韻味
佢有無問你班衰仔有無諗住佢出火

果陣中一 miss本身唔高 Miss坐喺度我哋企起身
啱啱好望到條波罅 試過望住幾秒
俾佢望到 即刻拉返高啲件衫
最記得白色衫 但係透左個黑色bra

痴線咁佢有無答你地佢係咪處

同我嗰個有啲似喎

香港讀U都有大波鬼婆
我坐低問野佢走埋黎烏低身答我
成個心口睇到一清二楚

嗰陣中學有個通miss, 份人勁nice 矮矮哋 但好大波同大pat, 晚晚都忍唔住J佢。
不過最特別都係佢對腳 佢對腳小腿勁好肉地 又白又滑 線條又靚 有時行樓梯佢喺我前面 我都會忍唔住係咁喪𥄫佢對腳
真係好想一啖奶落去
仲要平時著平底鞋 又係成日上堂玩鞋以為我哋見唔到 上佢堂完全集中唔到精神
sportday佢一定係著牛仔褲，勁貼身現哂豐滿pat形 行路嗰陣個屁股仲識反震，都係因為咁我先發現原來佢個pat係咁大..平時著裙唔係好睇得出

中學教中文個miss好撚正
上親堂都係咁望住佢屎忽同佢個樣
成日比佢叫專心d 明明好專心望緊佢
有次發現佢2日著同一套衫
立即講笑咁問佢 miss琴晚無番屋企咩
然後佢就 笑到好甜咁講 多事喇你
然後大家笑笑口
真係勁正

有學生妹唔𥄫𥄫阿嬸

Cls究竟係真係零防範零介心定其實好淫想引誘你
年紀？靚唔靚 有無影相

靚唔靚？大唔大波？同埋咩叫通miss

佢係想你望佢講嘢 你就望佢副body
前一晚喺校長室大戰完三百回合

教科書有隻光碟

會用佢背面照miss裙底

30幾歲肥婆

有圖有真相

通識miss 樣就普普通通 有戴眼鏡 幾大波

IG呀屌你老母

之前試過比訓導捉左入房傾計
佢用手肘撐住張枱
烏前身同我講野
如果因為佢恤衫鬆 同個bat離哂罩既關係
成個波比我睇哂咁濟

不過可惜係四五十路女人
唯一可取係 佢竟然係pink lin

Miss真係好正 仲要淫底 搞到好想中岀佢

黑透白同白透黑都好L正

你地真係千方百計

中一/二試過有外國miss係前面踎低 我坐左係到一向下望望到佢成對奶 幾大同白滑 好似重比佢發現左

肥婆就不了啦

正係正
But we all know 現實係無咁美好的

真係有 讀緊band3學校

靚唔靚大唔大波先 樣靚大波四五十路就唔係問題啦
Btw lin咩色都睇到咁清楚

四五十路 皮膚比較黑 但勝在瘦底大波
痴線

年紀？靚唔靚？有無戴bra
俾佢發現你偷望緊佢嗰種感覺先正

好多？

有幾痴線

我成世人見過一個差唔多level
中4有個代課miss
日日著套裝返工

外國既好難睇得出年紀 我估應該唔後生 但係幾白淨既 有戴bar

唔多 得一個會咁着
重要咁耐以嚟淨係見過一次
不過佢幾乎日日都係短裙/黑絲

代課呢啲一定要同佢fd抄埋佢牌 得閒約出嚟食飯再睇下有無機

呢個真係好正

我覺得唔靚囉
應該得B

佢一路同我講野
我一路望住佢粒lin
果時作為青春期少年好難唔睇

外國人熟得好快 可能你話嘅唔後生其實佢廿零三十 真實年齡後生但有熟女嘅feel

短裙黑絲夠曬啦 真係日日小息去廁所打j都得

係啊講真好難唔望 有個真人喺你前面露奶喎 仲要青春期

細個被老師蝦，大個被政府蝦

form 1 果陣中史係個FG女miss 加師姐教
果陣佢都係24-25歲。真係全校最靚MISS來，有一堂好記得開住fan係咁吹佢條裙
我好專注等左成堂，終於等到一下吹起左見到佢打底....係黑色
果種興奮同成就好高。雖然唔係咩特別野好望，但就係成就感大
後來兩年佢教西史，我升高中前仲拎過全級第一，佢好想我高中讀文科比佢教。

另一個係實習老師，中四果年，好靚女，大家以為佢係韓妹，因為佢個姓有D似。佢一來實習堂，我就叫坐最頭個矮仔同我調位(身高問題永遠坐最尾)，等我可以近距離望miss. 點撚知上一堂個剩女miss 漏低野入番來，踢爆我屌我話見人地miss靚女就坐上來??
又有一次個MISS上堂，我係最後座拉自己去牆，用個插頭差電差部ipod classic. 佢行過見到我差電個樣嚇到，問我係度做咩。完全係實習老師pure 唔識反應個樣。幾可愛。我叫佢唔洗驚, 差下電姐，我收番。
之後有一次明明佢實習完左，但我地班出去一個event, 佢又有來幫手帶 (星期六)。 果次我就主動同佢傾下計，當佢同輩咁，佢都放低左D身段同關係差距。果個event完左之後我同佢講有緣再見啦。就冇再見過。

你真識食.gif

睇你打字真係辛撚苦

屌你幼稚園已經睇人裙底

share ig啦 邊有咁多同校吖

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

堅勁 幼稚園已經開始昅嘢 仲要連bra都識睇
其實幼稚園miss最易抽水 做得幼稚園miss通常都好有愛心好鍾意小朋友 特別係啲比較得意嘅 我細個真係好得意 所以好得啲miss鍾意 不過咁細個我真係唔記得啲miss係點樣同埋我真係遲熟細個完全無呢啲概念講返正題 早熟嗰啲真係扮下得意就可以抽乾抽淨

有少少懷疑係咪同一間中學 你形容個miss同我嗰個有得似又係中一教英文 不過唔算靚 仲有少少寒背
嗰啲開叉裙真係好撚正好撚好j痴線竟然有miss著呢啲返學 唔驚引死啲學生

細細個已經咁識嘢

係囉巴打 開心share下

擺到明係條友自己打住飛機ff啦

中一嘅時候啱啱識打J
嗰時個中文滅時有一排成日著短裙露指鞋（jimmy co 嗰啲）冬天嗰時就加番對黑絲 真係諗起都扯旗 嗰我仲要坐第一個位 次次上堂都𥄫鳩住佢對腳 晚晚訓教都J 可惜之後嗰幾年唔知係咪知比人𥄫得多 著得密實左
佢都30幾 冇波 但瘦底 對腳真係J死人 諗起扯旗

所以俾人訓

我嗰個幾靚，冇寒背

中二嗰個英文miss 成日著短裙 我地成班男仔知道比佢教好撚開心 我仲日日比佢罰留堂
到而家班fd都J佢

嗰陣邊識咁多野，都係傻傻間間咁
不過個miss應該唔係好鍾意我，俾我低分，應該係我幼稚園最差嗰年

係有啲假而家就係睇佢攞唔攞到個ig出嚟

唔好腳指無波有無樣先

咁唔係同一個了

成日著短裙引學生靚唔靚大唔大波
Btw好似多數正嘅都係英文miss

幼稚園啲分有撚所謂咩可能特登俾低分想你讀多年

讀英文係open 啲

唔大波 樣一般都係化出嚟嗰啲

標點先係

昅你老母 𥄫呀 唔撚識字？

以前有過一個幾大波既miss 後生既
著連身裙返工 胸前係左搭右個種設計 個V都幾低下
可惜教左兩年就走左

聽講而家仔都生左兩個 仲肥左好撚多

係嘅 個人西啲

不過短裙都夠做了 j下腳

昅

好想見返佢，印象中係好有女人味，波浪長髮，連身裙

對奶大唔大先同埋靚唔靚

一年當中硬係會有一兩日特別sexy啲，唔知點解

邊睇邊幻想硬咗咁對波大唔大

週年紀念日 放工

唔出奇

都ok啦 唔算細 不過呢啲昅下仲興奮過揸

呢個英文miss應該竹昇妹黎
一年四季都係個幾套v領衫 唔同pattern咁解

Btw 目測有D-E

不要再説了

巨有無相睇下

會唔會再谷大一個cup變椰子

靚？大波？有無你個女啲班相睇下個miss

無啦 早幾個月我試圖搵佢fb睇下佢近況都搵唔返

想睇巨乳

分段、隔行、標點符號
樓豬明顯成個中學都係掛住昅d中女，冇讀過書

嗰年暑假完咗佢就返咗去新加坡
成日想去新加坡搵佢不過新加坡冇野玩
冇乜動力去

你地話假咪假囉
故事係真既
但ig我係唔會比

中一個中文老師好大波人妻味好重，平時喺操場見佢行心口都彈下彈下
佢仲要大過幾次肚，想像到佢同佢老公扑嘢就

另外中一個普通話老師有次烏低身露bra帶同少少bra，我𥄫咗陣跟住唔知係咪佢見到我𥄫佢就即刻企返直整返好件衫

同埋有次學校清潔日班主任同埋學生都要幫手清潔自己班房，個班主任烏低身對奶露晒出嚟

以前屋企係幼稚園對面，我住3樓，所以非常近，剛好對正一個好似音樂室的地方，每日幼稚園放左學之後，都會有個miss 著住幼兒園的短裙制服係到練鋼琴，而且佢通常都會除埋鞋，有時重會拉到條裙好高，我都唔係點解，可能放便啲彈琴。我次次放學返屋企，一聽到琴聲，就會衝入房，落埋窗簾得返條逢咁係到睇，我的角度望過去剛好係鋼琴的側面，所以由miss的腳到大脾都可以睇得好清楚，之後我重搵返細個時的望遠鏡玩具出黎，最後可以連腳指都睇到好清楚。

真係有
以前個電腦miss有日著咗件低胸到咁嘅裙上堂，睇到我呆咗

真
搞到我依家睇av都特別鍾意睇女教師劇情

嚇死 睇錯以為學校清潔工
俾啲miss知道昅緊佢好正 個樣好唔gur但又做唔到啲咩

佢教邊科已經唔記得
但仲好記得佢個樣
長髪、大圓眼、含撚咀、鵝蛋面、白裏透紅
有日著鬆身白色恤衫襯黃色迷你摟屌裙
真係正撚到

清楚咩？你棟樓應該同間幼稚園幾近 咁你而家仲有無昅個miss
我都有用軍用望遠鏡昅下對面樓同樓下

對波大唔大先

咁我又無乜特別話鍾意睇女教師

唔大
比盡b

嗰下係幾震撼
平時只係覺得佢身材幾修長
點知仲係流線形

好清楚呀，不過彈琴果到好似二樓到，所以我睇過去有少少高，通常睇唔到個樣，一般從頸開始睇到，除非坐到好外面，依家無住了

嗰陣係排緊隊出去問佢嘢，幾排驚到我嗰陣佢問我做乜𥄫佢

女教師av真係j死

都著到咁 有啲唔知醜

好多都係收收埋埋

想知後續故事喎

中學MISS唔係阿嬸就係阿婆
完

依家諗返可能佢嗰日收工後要去飲又廢事帶多套衫所以索性著去飲套衫返工

同佢講：你正咪昅你囉

可惜了 間屋有無放貴啲

仲可以公器私用

你嗰間啫

初初睇都以為係清潔工，心諗咁重口味

著到咁校長唔會警告下咩

我中學miss 試過著背心
好撚大波

可能有啲人真係好呢味

認真呢 小背心？
會唔會俾人炒

係咪俾人笑過嚟

根據經驗，同學們都會想有下次，應該唔會咁蠢同家長講

可能女校長呢

其他老師、校長會見到㗎嘛

真
成班仔係咁昅

冇
佢出晒名大波

之後已經冇

正唔正

我同上面巴打一樣都係幼稚園
老師坐上面 我哋啲細路坐地下 聽故仔
嗰陣我坐第一排 對住miss
聽聽吓佢隻腳愈嚟愈開
跟住我望到大髀中間點解會黑色嘅？
於是我一路望到落堂

第二單係家長日做勞作
我哋坐喺度摺紙
有個miss 咁啱喺我前面烏低身唔知整咩
我仰望上去見到佢條領有個窿
對住佢嘅家長應該𥄫得好清楚
我又注視咗一陣
後尾佢知我望緊就單手㩒住繼續做

咁你點解著到咁啊miss

我淨係見過屎忽罅

佢仲話男仔咁樣係正常

上堂伸手入條褲度對住miss J

男校 以前form1定2有個長腿mk妹miss教英文
成日蹺埋隻腳坐，有似默緊書望到佢條螢光黃色底褲即刻扯左個靚旗

唔知
Btw校長成日著黑絲...佢6字頭

間屋唔係我的了

俾搣時罰企，我勃起條JJ放上枱面，搣時喺咁眼甘甘咁放住

條女正撚到

本身索唔索

呢啲先會出啲咁嘅招

螢光黃真係未見過

大波真係會傳到全校都知

打過個miss羅友

我都未見過，多謝佢打開我既新世界
仲要成日著黑絲，j撚到癡線

中五有個後生大波miss代課
成日著得幾緊身下短袖冷衫嗰啲
又會烏低身幫學生執嘢
每次上佢堂都會特登熄冷氣
佢就會除風褸
堂堂都專心到仆街

屌諗起都想J返鑊

下

應該幾有情趣

最尾佢比人炒左，仲要係因為同個學生搞埋
但係佢本身有男友，都幾巔

應該蒲開玩開
你都識講佢mk

淫閪黎 果陣啲人成日借啲意摸佢佢都不亦樂乎咁
著黑絲成日坐上學生張枱

記得小四個年 個miss帶埋成班去活動室做啲拉筋定唔知點 鬆身衫 佢一烏低身 個畫面依家都記得 仲要唔只一次 係咁睇睇到扯晒旗

每次見到呢類post我都好想講

中學完全冇靚女miss呀我屌你老味

中學有個教音樂miss好靚

張相p 到over晒

留名等IG

圖都冇

淫到咁
心入面一定係想引下你地班咸濕仔，識玩

有冇用腳夾你個頭

諗起發過啲春夢幾正
甘願比佢夾

咪引到真係同個高form搞埋左

識閪咩你
小弟弟幹大姐姐
征服呢啲老江湖真係

當年去camp果時我地成班男仔自己一間房，老師就同幾個同學加2個外藉導師一個房.

果2個外藉導師係夫婦嚟，咁岩果晚佢地食完飯就翻房扑野鎖埋門. 果幾個加老師就過曬嚟我地房，個miss 唔撚戴bar加著透透地色嘅背心仔過嚟. 我地幾個男仔同佢玩咩大富翁卡牌版，個miss仲要坐我隔離，睇到佢飛釘加波，記得唔係大波，但係吸手波加黑lin.

玩完之後我個fd同我講睇到佢飛釘，扯撚行，跟著我同佢講：係咩？睇唔到喎

+1

老江湖係中意玩dee dee

Miss本身係點

同我嗰經歷一模一樣
但唔係黑絲

係咪識架 我印象中係有對透透地既黑絲

是咪一樓 教員室出邊

三四十都可以好正
但一間學校平均都係1-2個係索

二十幾尾三十頭到，身材一般樣一般波吸手波到，平時幾好人同包到密密實實咁，個camp都係佢填左我名先去，估唔到佢果日咁嘅衣著，同平時係學校見好大差別，又玩得又少淫. 但我有個fd同佢同間房話前一日都冇咁著. 我都唔知咩事咁著

Exactly 樓主

下 點會呀 多數都四、五十路 個個都黃子華咩？
緊係同齡身材正女同學架啦

唔同嘅，miss陣輕熟淫味，後生妹唔夠嚟

睇你好唔好彩啫
中學嗰陣有4,5個miss又後生又好j
其餘就真係阿嬸/阿婆

以前讀男校真係日日狂j miss
廿幾歲岩岩出黎教果d真係幾正
有同學試過約到miss出黎食飯行街
又有人上堂趁miss烏低少少即刻扮跌野昅波罅

仆街我學校嗰堆唔係阿婆就係豬扒，喊出黎

呢個miss嘅心態非常好其他所有miss真係要學下

認真試過？

瑩光黃

特登著到咁sharp引你地睇

驅風

好難唔傳喎

講嚟聽下

教壞細路

唔止一個，嗰陣坐最後，望住miss個樣都夠J
有個白裇衫露bra又成日露腿，另一個成日連身摟屌裙高踭鞋
諗起都扯扯地

咁你射去邊有無整到周圍污糟

中五個陣喺禮堂考試
我跌咗份卷落地
咁啱有個4x-5x歲既miss行過
佢烏低身幫我執
我視線本來得份卷
佢烏低身個下 成條皺皮波「喇」進入咗我視線
已經唔講佢平時著短裙返工

辛苦晒樓主你咁出力

最少比低過keyword

屌你咩圈到咁

試下圈好啲

lm

有無打咗一個月J

cls

當年比人起哂底

ig plz 好人一生平安

呢張簡直係一啖沙糖10啖屎
可J性急降

唔是實屬巧合

再作過啦 牽強到咁

皺皮巴打有無洗眼 有無影響埋考試

有無相啊通常行山都會影相

Diu點解我無啲咁嘅miss

可能你地班友當中有佢條仔喎

仲唔去馬

之前中學有個大波後生miss成日着鬆身t 佢會叫我出去幫手派野 跟住自己就彎腰整mic箱 仲要整好耐 咩都比我睇晒 而家諗返懷疑佢係特登益我

大波後生靚唔靚

d miss好撚鐘意戴黑Bra

有啲鍾意唔戴添

忍唔住人講我又講吓
想當年16碎，巧遇實習miss，應該23左右 ,文青feel 眼大大，每次上佢堂都勁精神

有日傾計大聲左少少，比佢鬧左幾次，之後佢忍唔住嬲嬲豬咁話，再唔專心就我罸留堂我自然反應話：好呀miss之後成班男生又起哄話都想留堂，之後miss面紅紅冇再講野正。。。

每堂都好溫柔，好撚正。 好想做返學生。前後都6，7個實習但佢最靚

miss先正

咁多實習嘅

咪係

好正 cy了post返張正氣圖中和一吓先

好鬼可愛

有嘅 但全部都係阿婆嚟囉

冇圖 但把聲勁溫柔

我丁d廿幾三十

ig呢屌你

結左婚啦人地，當年去埋佢婚禮

當年教數個後生靚女實習一年就走左，成日扮唔識問佢數，之後知佢有做邊間補習社，去埋報名join班

小學雞：Miss你砸到我喎

有個新加坡老師成日着低胸衫，對波就嚟跌出嚟咁滯，好正

勿相認

有咩做到fd

好撚記得 小學唔記得咩事放學留堂同班主任做功課
坐佢隔離見到佢係咁玩鞋 fing fing吓 同埋D香水好淫
隻腳弓 好撚正
佢個對鞋應該係Christian Louboutin 好撚記得紅色底
都唔明點解教英文啲老師都咁撚淫 小學中學都係

有無張再正啲嘅

想俾miss砸

啲坡妹好淫

唔通男人咩，拋磚引玉，快d出圖你班死仔

咁就要睇你地識唔識拋磚引玉

係!
英文miss特別淫
著哂suit又喱士咁已經係日常
有成日黑絲裙仔

樓主呢D POST
都係想引人自爆
真係屌你老母
BLOCKED

咪傻啦，年年一車車學生，鬼記得你咩，發現你難過中六合彩

你小學就識呢個brand
我小學都成日搞事俾人留喺學校訓導 個班主任兼英文老師都已經見我家長見到熟曬特別照顧我 有次好撚嚴重 搞到對面家長要報警 我阿媽阿爸都未得閒嚟學校 個miss就帶我入社工室單獨同我傾 佢好肉緊我 講咗好耐之前大家都攰啦 佢就話一齊休息下 我地就咁坐兩隔離無講嘢喺度呆坐 坐咗陣我feel到佢望另一邊 我就望下佢 見到佢每下呼吸都好大力 對巨乳就跟住佢啲呼吸喺度上下上下但佢出曬名好撚大汗 好臭（嗰陣間房無開風扇冷氣）
都未形容個miss添 嗰陣佢應該廿中/尾-三十頭 少肥妹仔 樣唔算差 瘦咗應該唔錯
仲有一次係小六嗰陣好興打啲咸濕錄音電話 有條友就俾咗個number我 我嗰排真係日日返屋企都打後尾俾老母發現咗 佢打咗俾學校（都係呢個miss)小息個miss就拖住我隻手 周圍一路行一路同我講唔好打呢啲電話 最記得係最尾佢同我講如果對呢邊面有咩問題可以問佢可惜我到畢業都無問 唔敢

班相

咪撚係 實際上你只係個毒撚邊緣人

其實黑絲白底係咪性暗示黎

中學啲miss好唔掂
後生嗰啲都唔夠大波唔夠淫

反而好記得小學有個教英文miss
當年應該廿尾三字頭
白滑超大波，至少 F cup
著衫永遠緊身衫+摟屌裙+絲襪
次次上堂都見佢飛哂粒釘出黎
隔住個bra都見到好大粒
日日個樣都好撚厚粉，又劃哂眼線咁
可惜真係唔算靚，最多可以話夠嫵媚
同埋佢好撚勢利，淨係錫全班考頭兩名嗰兩條友

哇個Miss想玩育成計劃？
個牌子係我後尾先知道

除咗佢對波之外乜都唔記得曬

勢利撚
F

育乜嘢成 自從嗰次都無接觸了
你記撚住咗佢對鞋

皺皮波

I’m 腳膠

你真識食

皺到攤平佢對波皮 可以寫曬幾科既考試範圍

樓主掛住望Miss冇心機學作文

好撚正 睇字都扯
有咩問題都可以問佢
放學後的性教育

竟然一舊玉都無

之前中學有2個靚女搣時 一個仲幾大波 仲要識打藍波

最終都係無發生到

大波應該係右邊？想同佢鬥波左邊真係堅靚仲要係我鍾意嘅膚色
求Share ig想j
Btw ching做乜自爆

睇完呢個post
諗返起自己細個時都係一樣
但而家條女就做學校
唔知佢平時班仔點

有,去到考dse 都有搵佢, 上到u 就冇再聯絡了, 果時佢本身都有仔

巴打自己實啲條女啦每日check住佢唔好俾佢著得太危險我都唔想巴打俾啲學生哥戴帽
Btw中學定小學

中

呢件你留返自己慢慢享用啦

唔驚啦,當年同D妹豬仔玩得仲癲

日日諗住點騎你條女

係咪真係好饑渴

好奇想知 巴打條女正唔正

應該十個有九個都j緊㗎啦

濛撚到
唔係應該慶幸咩 你摸咗而家就唔會喺度留言了

正吖
F cup
不過佢唔會著鬆身衫返學同埋一係長裙一係長褲
佢間學校要求好保守

高清無碼好未

你意思係學生定佢？

而家d後生咁早熟
想當年我都係中4先識打丁

我當年都小六開始打

樓主乜柒都無貼過仲嘈嘈閉

小一

F cup, 應該扯住上

實習MISS 冇房要係圖書館 個時成日去借書狂望

F
佢著得保守唔代表唔會俾人抽水 你叫佢自己都注意下啦 始終F好難收得埋

咁佢又唔係十八廿二嘅
同埋我都做過學生我明嘅
眼看手勿動都ok

我18歲先開始打而家j齡都係啱啱過咗一年無耐咋

上住打

大驚小怪

小六個時有個中文miss
2x歲唔係好靚但係好有心教
我有SLD會特別照顧我
個時無咩主流學校識照顧SLD學生

好記得謝師宴最尾影相時
佢叫我孭住佢影相
細佬仔又呆又單純邊會諗咁多野
個時我係全班最高大但小學雞又邊有咁大力
好勉強孭到
人生第一次食波餅

啲miss對學生無乜防範㗎我中一嗰陣有一次上中文堂係玩咩小組討論 成班又覺得好好玩咁 真係好專心同自己啲人discuss個miss無嘢做就趴喺老師枱度唔知睇文定睇電腦 係趴到好底嗰隻 你地可以想像下趴喺張枱俾人後入 塊面貼曬落張枱嗰個體位佢就係差唔多咁底佢件衫個領又闊喎 真係俾我一覽無遺無戴bra 見到粒lin 不過個miss係細細粒嗰啲 唔大波 我唔太識分cup 但我諗佢可能B都無或者啱啱好B啦
嗰種上堂昅到老師走光嘅感覺真係好撚正

特別照顧好大波？

好羨慕

我都做過學生
我知你講緊乜
不過冇事
佢冇咁易走光
Btw佢有睇呢個post

真係好好彩 我個位又唔係話好近（唔會昅得太明顯俾佢發現）但角度又啱啱好（小組坐法 有啲係對住窗口坐）我又出曬名係free rider 同一組啲人都慣曬無人理我我嗰陣仲有成個班房周圍望下睇下有無人同我一樣發現個miss走晒光點知好似一個都搵唔到 成班on9真係好撚認真咁討論

你做過學生都知 總有一兩個係變態死毒撚更加要提你條女小被抽水同走光
Hello F奶姐姐

小六有謝師宴咁癲

中學時Miss喺我面前烏低身成對波俾我睇晒,平時佢會用手㩒心口嗰次冇,我知佢係特登俾我睇.

啱啱都想講 我記得我小學畢業除咗個on9教育營之外乜鳩都無

諗多咗了

小學乜撚都冇,好似得D濕尻旅行only

係有次個老師私下搞行山加bbq, 同青梅竹馬去開心到

我記得班主任教數學
果時D數好難叫佢教
佢就烏低身教成日睇到佢個胸
不過佢3A胸冇感覺
但有次睇到佢粒乳頭啡色的當埸有扯左

Lin

你點影的
好似有啲細

吮下咪大

你係咪唔瞓長期mon post

有得吮先得㗎

都係碌緊連登

遺憾我當時年紀不懂親手擁抱你欣賞

屌唔好ff啦 俾多次機會你返到過去個miss都唔會俾你吮㗎你只會送自己去坐監

FF下姐咁都要打擊我

試過趁班房冇曬人屌後生miss

你咁惡鬧佢佢有無喊

呢套咩黎？

小學已經𥄫緊中學反而冇咁多後生miss

係班入面有個港女特別搞
得兩枱人數唔多
條港女已經識拍拖收兵
當年小學雞拍拖已經係潮流頂點

我95
反觀00 10係好大落差

有 後生miss 成日烏低身

被陷害的女教師

大波missi上堂wu咗係張枱度教人，我地成班聚晒係對面gup

仲試過瞄住筆袋彈橡筋，點知miss咗，彈咗落對面女老師個波，俾佢罰落堂道歉

Link? More plz

圖呢？？

最好笑係呢個 cls

標準連登仔啦 你唔係唔得牙

絲咩黎架 ？ 好撚正

中學上科學堂要行樓梯上頂樓
咁啱有堂係外籍miss代課
唔記得咩事行行下停低咗咁就望落下面睇下咩事
結果就望到條好深嘅事業線

人材

呢啲考子
我諗佢寧願你屌佢老母 都唔比你j佢miss

大學同當年中學TA miss一齊過無人知 因為驚影響佢

中六果時佢幫我補中文 覺得佢好溫柔 成日偷望佢個樣

同一個補課班既人成日走堂 搞到好多堂都係一對一

有次佢問我點解你會上我堂 我就話因為我鐘意Miss x...教我 佢就罵我唔正經 從此打開咗個盒

我開始成日flirt佢 仲會約佢睇戲食飯 有次佢約我去迪士尼 佢著得好靚 我勁大膽咗拖佢手

放煙花果時好有feel就錫咗佢 轉場坐的士去佢屋企狂錫仲上埋床

然後第二日佢話佢有男朋友Long D緊...話無咩感情嫁啦...嗰吓我緊係嬲啦

佢就叫我好好溫書準備考試 當無件事 跟住我就識咗新女朋友 我知佢嬲 但我擺明激佢

最後考完DSE我都無理佢 係我Year1 sem中散咗我post IG佢先搵我出黎傾計 嗰日直接一齊咗兩年

講到IG呢樣就哂鳩氣啦
過往經驗IG一公開，就一堆變態仆街CD-ROM 死入去
之後人地set返private + 剷一堆人
齊齊無得睇無得J
我係你 我都寧願做自私撚

就係要呢d.gif

Form 1 嗰時，班搞X’mas party，miss著條好短嘅裙
玩遊戲時成班坐低圍圈唔記玩乜鳩遊戲
咁啱miss坐正我對面，佢一坐低已經見到佢露底，黑色底褲
唔知係咪我望得太明顯佢就即刻橋腳
但因為條裙都係短都見到半邊pat pat咁濟
條腿又白又滑

連登仔口味

學生妹你有機會溝到
Miss個機會細好多
咁越難就越幻想越滿足

再放ok?

NoNoNo

街邊清潔姐姐機會仲細啦

靚仔唔識咩係征服感

講笑咩
好多後生好撚正

原來都差唔多五年前
嗰陣舊登都有巴打出post討論呢個大波miss

O靚仔

小學都見唔少
但當時太細個冇乜感覺

唔好搞咁多啦

真人好靚。好有氣質

有佢ig

Viu 有套咁嘅嘢

係囉？

佢點睇當年高登咁多人討論佢

以我所知佢移左民去台灣

本身佢係舞台劇界同埋音樂界既人

本身英國大學畢業，黃到金

以前中學坐最前, 中文堂個MISS(30歲左右)成日著鬆身衫. 烏底身. 成日見到佢對
跟住去親戚結婚. 先知原來佢係我疏堂表嫂. 跟住返學上堂繼續昅

藍田XX中學

想睇

無野睇